有冇聽過great time依間公司?

有冇人簽過佢扮約?